<resources>
    <string name="app_name">RecyclerView_Home</string>
    <string name="ingredients">Ингредиенты: </string>
    <string name="procedure">Порядок действий: </string>
    <string-array name="text_header">
        <item> Кукурузные маффины </item>
        <item> Сладкая запеченной картошка с медом и специями </item>
        <item> Гранола </item>
        <item> Фаршированный перец с рисом и говядиной </item>
        <item> Овсяный паек </item>
        <item> Пикантная запеченая курица с овощами </item>
        <item> Кус-кус с овощами и специями </item>
        <item> Салат с черной фасолью и овощами </item>
        <item> Кокосовый смузи </item>
        <item> Курица с рисом и овощами </item>
    </string-array>
    <string-array name="text_main">
        <item> Это блюдо готовится на основе кукурузной муки и имеет консистенцию пышных маффинов или хлеба. В рецепте присутствуют пряности, такие как куркума и паприка, которые добавляют блюду вкус и аромат. Блюдо можно подавать горячим или холодным и оно отлично подходит для завтрака или перекуса. </item>
        <item> Это сладкая запеченная картошка, приготовленная с медом и ароматными специями. Блюдо имеет насыщенный вкус и аппетитный аромат. Идеально подходит для десерта или гарнира к основному блюду. </item>
        <item> Гранола - здоровый завтрак из овсяных хлопьев, семян, орехов и сухофруктов. Можно легко приготовить дома и контролировать качество ингредиентов. Богата белками, волокнами и другими питательными веществами </item>
        <item> Фаршированный перец - вкусное и ароматное блюдо. Говядина, рис и пряности делают его особенным. Идеальный выбор для быстрого и вкусного ужина. </item>
        <item> "Овсяный паек" - сладкое лакомство из овсяных хлопьев, миндаля, меда и кокосовой стружки. Блюдо полезно для здорового питания и содержит много полезных веществ. "Овсяный паек" - идеальный перекус в любое время дня. </item>
        <item> Аппетитная запеченная курица с перцем и луком, заправленная лимонным соком и оливковым маслом. Простой и вкусный способ приготовления блюда для ужина или обеда. Сочное и ароматное блюдо, которое подходит для всей семьи. </item>
        <item> Нежный кус-кус с горохами, морковью и перцем, пряные нотки кориандра и кумина. Сбалансированный вкус и аромат. Подайте с лимоном и оливковым маслом. </item>
        <item> Салат с черной фасолью и овощами - вкусное и питательное блюдо. Ароматный перец и лук придают ему особую пикантность. Лимонный соус завершает гармоничный вкусовой букет. </item>
        <item> Салат с черной фасолью и овощами - вкусное и питательное блюдо. Ароматный перец и лук придают ему особую пикантность. Лимонный соус завершает гармоничный вкусовой букет. </item>
        <item> Курица с рисом и овощами - питательное и сытное блюдо, насыщенное витаминами. Идеально для семейного обеда. Подайте с лимоном для дополнительной свежести. </item>
    </string-array>
    <integer-array name="image_product">
        <item>@drawable/image_one</item>
        <item>@drawable/image_two</item>
        <item>@drawable/image_three</item>
        <item>@drawable/image_four</item>
        <item>@drawable/image_five</item>
        <item>@drawable/image_six</item>
        <item>@drawable/image_seven</item>
        <item>@drawable/image_eight</item>
        <item>@drawable/image_nine</item>
        <item>@drawable/image_ten</item>
    </integer-array>

    <string-array name="Ingredients_product">
         <item>
1 стакан кукурузной муки \n
1/2 чайной ложки соли \n
1/2 чайной ложки сахара \n
1/2 чайной ложки порошка для выпечки \n
1/4 стакана растительного масла \n
1 яйцо \n
1/4 стакана молока \n
1 чайная ложка лимонного сока \n
1/4 чайной ложки куркумы \n
1/4 чайной ложки паприки
        </item>
        <item>
1 большой сладкий картофель \n
1/4 чайной ложки корицы \n
1/4 чайной ложки молотого имбиря \n
1/4 чайной ложки молотого гвоздики \n
1/4 чайной ложки молотой мускатного ореха \n
1/4 стакана меда \n
1/4 стакана сливочного масла \n
1/4 стакана коричневого сахара \n
1/4 чайной ложки соли \n
1 яйцо
        </item>
        <item>
1 стакан овсяных хлопьев \n
1/2 стакана кунжутных семечек \n
1/2 стакана кокосовой стружки \n
1/2 стакана миндаля \n
1/4 стакана меда \n
1/4 стакана кокосового масла \n
1 чайная ложка ванильного экстракта \n
1/4 чайной ложки соли \n
1 яйцо \n
1/4 чайной ложки корицы
        </item>
        <item>
1 стакан куриного бульона \n
1/2 килограмма говяжьего фарша \n
1 стакан риса \n
1/2 чайной ложки куркумы \n
1/2 чайной ложки кумина \n
1/2 чайной ложки кинзы \n
1/2 чайной ложки красного перца \n
1/2 чайной ложки чесночного порошка \n
1/2 чайной ложки соли \n
1 луковица
        </item>
        <item>
1 стакан овсяных хлопьев \n
1/2 стакана измельченных миндальных орехов \n
1/4 стакана кокосовой стружки \n
1/4 стакана меда \n
1/4 стакана кокосового масла \n
1/2 чайной ложки экстракта ванили \n
1/4 чайной ложки корицы \n
1/4 чайной ложки соли
        </item>
        <item>
2 куриных грудки \n
1 красный перец \n
1 желтый перец \n
1/2 красного лука \n
3 зубчика чеснока \n
1 лимон \n
1 чайная ложка оливкового масла \n
соль и перец по вкусу
        </item>
        <item>
1 стакан кус-куса \n
1 крупная морковь \n
1 красный перец \n
1/2 стакана горохов \n
1/2 лимона \n
1 столовая ложка оливкового масла \n
1/4 чайной ложки кумина \n
1/4 чайной ложки кориандра \n
соль и перец по вкусу
        </item>
        <item>
1 банка черной фасоли \n
1 красный перец \n
1 желтый перец \n
1/2 красного лука \n
1 лимон \n
1 столовая ложка оливкового масла \n
1/4 чайной ложки чили \n
соль и перец по вкусу
        </item>
        <item>
1 стакан кокосового молока \n
1/2 стакана манго \n
1/2 стакана ананаса \n
1/2 стакана клубники \n
1 банан \n
1/2 чайной ложки экстракта ванили \n
1 столовая ложка меда \n
1/4 стакана льда
        </item>
        <item>
1 стакан риса \n
2 куриных бедра \n
1 красный перец \n
1 желтый перец \n
1/2 красного лука \n
3 зубчика чеснока \n
1 лимон \n
1 чайная ложка оливкового масла
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="Procedure_product">
        <item>
            1. Предварительно разогрейте духовку до 180°C. \n
            2. В миске смешайте кукурузную муку, соль, сахар и порошок для выпечки.\n
            3. В другой миске смешайте растительное масло, яйцо, молоко, лимонный сок, куркуму и паприку. \n
            4. Смешайте содержимое двух мисок и хорошо перемешайте до однородности. \n
            5. Налейте тесто в форму для выпечки, смазанную маслом. \n
            6. Выпекайте в духовке в течение 20-25 минут, пока верх не станет золотистым и не поднимется. \n
            7. Проверьте готовность, вставив в центр теста зубочистку - она должна выйти сухой. \n
            8. Дайте охладиться на 5-10 минут, а затем нарежьте на кусочки и подавайте к столу. \n \n
        </item>
         <item>
             1. Нагреть духовку до 200 градусов Цельсия \n
             2. Нарезать сладкий картофель на кусочки \n
             3. Смешать корицу, молотый имбирь, гвоздику и мускатный орех \n
             4. Растопить сливочное масло и смешать его с медом, коричневым сахаром и солью до получения однородной массы \n
             5. Добавить яйцо в массу и хорошо взбить до получения однородной смеси \n
             6. Добавить кусочки сладкого картофеля в смесь с маслом и яйцом и перемешать, чтобы каждый кусочек был покрыт смесью \n
             7. Посыпать смесь с пряностями сверху кусочков сладкого картофеля \n
             8. Выложить картофель на противень, покрытый пергаментной бумагой \n
             9. Выпекать в духовке в течение 25-30 минут, перевернув картофель через каждые 10 минут, чтобы обеспечить равномерное приготовление \n
             10. Готовый сладкий картофель достать из духовки и оставить остыть на несколько минут перед подачей \n
         </item>
        <item>
            1. Разогрейте духовку до 175 градусов. \n
            2. На противень для выпечки выложите бумажный пергамент. \n
            3. В большой миске смешайте овсяные хлопья, кунжутные семечки, кокосовую стружку и миндаль. \n
            4. В другой миске смешайте мед, кокосовое масло, ванильный экстракт, соль и яйцо. \n
            5. Перемешайте мокрые ингредиенты с сухими ингредиентами и добавьте корицу. Перемешайте, пока все ингредиенты не станут однородной массой. \n
            6. Положите полученную массу на противень и равномерно распределите ее по всей поверхности. \n
            7. Выпекайте в духовке в течение 20-25 минут до золотисто-коричневого цвета. \n
            8. Дайте хлопьям остыть на противне, затем нарежьте их на квадраты или прямоугольники. \n
            9. Готовые хлопья можно хранить в контейнере для хранения в течение нескольких дней. \n \n
        </item>
        <item>
            1. Налейте куриной бульон в сотейник и доведите до кипения на среднем огне. \n
            2. Добавьте говяжий фарш в бульон и тщательно перемешайте. \n
            3. Накройте крышкой и готовьте на среднем огне в течение 20 минут. \n
            4. В это время нарежьте лук и обжарьте на сковороде на среднем огне до золотистого цвета. \n
            5. Добавьте к луку куркуму, кумин, кинзу, красный перец, чесночный порошок и соль. Тщательно перемешайте и готовьте на среднем огне в течение 1 минуты. \n
            6. Добавьте рис в сотейник, перемешайте и доведите до кипения. \n
            7. Уменьшите огонь и готовьте на медленном огне в течение 20 минут. \n
            8. Добавьте обжаренный лук и перемешайте. \n
            9. Готовьте еще 10-15 минут на медленном огне до тех пор, пока рис не будет готов. Подавайте горячим. \n
        </item>
        <item>
            1. Нагрейте духовку до 350°F (180°C). \n
            2. Смешайте овсяные хлопья, измельченные миндальные орехи и кокосовую стружку в большой миске. \n
            3. В другой миске смешайте мед, кокосовое масло, экстракт ванили, корицу и соль до получения однородной смеси. \n
            4. Смешайте смесь с медом и маслом с сухими ингредиентами и хорошо перемешайте. \n
            5. Разложите смесь на противень, выровняйте поверхность и запекайте в духовке в течение 20-25 минут, или пока не станет золотисто-коричневым цветом. \n
            6. После запекания, выньте противень из духовки и дайте остыть. \n
            7. Режьте батончики желаемого размера и храните в холодильнике в контейнере с крышкой. \n
            8. Наслаждайтесь вашими домашними батончиками из овсяных хлопьев и миндальных орехов! \n \n
        </item>
        <item>
            1. Подготовьте куриные грудки, удалив кости и кожу. Режьте мясо на кусочки размером примерно 2,5 см. \n
            2. Очистите и нарежьте красный и желтый перцы на полоски. Нарежьте красный лук на полукольца. Мелко нарежьте чеснок. \n
            3. Разогрейте сковороду на среднем огне. Добавьте оливковое масло. \n
            4. Добавьте нарезанный лук и жарьте, пока он не станет прозрачным, примерно 3-5 минут. \n
            5. Добавьте нарезанный перец и чеснок в сковороду. Жарьте, помешивая, примерно 2-3 минуты. \n
            6. Добавьте куриные кусочки в сковороду. Пожарьте их до золотистой корочки, примерно 8-10 минут. \n
            7. Выжмите лимон и добавьте сок в сковороду. \n
            8. Посолите и поперчите блюдо по вкусу. Перемешайте все ингредиенты. \n
            9. Переложите готовое блюдо на тарелку и подавайте к столу. Приятного аппетита! \n \n
        </item>
        <item>
            1. Нарежьте морковь и красный перец мелкими кубиками. \n
            2. Подготовьте кус-кус согласно инструкции на упаковке. \n
            3. В большой сковороде разогрейте оливковое масло на среднем огне. \n
            4. Добавьте кумин и кориандр и жарьте, помешивая, около 1 минуты. \n
            5. Добавьте морковь и красный перец в сковороду и жарьте, помешивая, около 5 минут до мягкости. \n
            6. Добавьте горохи в сковороду и жарьте, помешивая, около 2 минут. \n
            7. Добавьте кус-кус в сковороду и хорошо перемешайте, чтобы все ингредиенты соединились. \n
            8. Добавьте сок лимона в сковороду и перемешайте. \n
            9. Приправьте солью и перцем по вкусу. \n
            10. Готовый кус-кус подавайте горячим. \n
        </item>
        <item>
            1. Открыть банку черной фасоли и ополоснуть ее водой. \n
            2. Нарезать красный и желтый перец, а также половину красного лука на кубики. \n
            3. Взять лимон и выжать его сок в миску. \n
            4. В сковороду добавить оливковое масло и разогреть его на среднем огне. \n
            5. Добавить к оливковому маслу красный перец, желтый перец и красный лук, и обжаривать на среднем огне в течение 5 минут до мягкости. \n
            6. Добавить в сковороду чили и обжаривать еще 2 минуты. \n
            7. Добавить в сковороду фасоль и перемешать с овощами, чтобы все ингредиенты хорошо соединились. Обжаривать на среднем огне еще 5 минут. \n
            8. Добавить в сковороду лимонный сок и перемешать все ингредиенты. \n
            9. Добавить соль и перец по вкусу и перемешать. \n
            10. Готово! Подавать горячим или холодным на ваш вкус. \n
        </item>
        <item>
            1. Нарежьте на кусочки манго, ананас и банан. \n
            2. Положите кусочки фруктов в блендер и добавьте кокосовое молоко, экстракт ванили, мед и лед. \n
            3. Включите блендер и взбейте все ингредиенты до получения гладкой массы. \n
            4. Если масса получилась слишком густой, добавьте еще кокосового молока. \n
            5. Если масса получилась слишком жидкой, добавьте еще льда. \n
            6. Отрегулируйте вкус, добавив еще меда, если нужно. \n
            7. Перелейте смесь в стаканы или бокалы. \n
            8. Украсьте коктейль кусочками фруктов или ягодами. \n
            9. Подавайте коктейль охлажденным. \n
        </item>
        <item>
            1. Подготовьте ингредиенты: промойте рис, порежьте перцы и лук тонкими полосками, измельчите чеснок и нарежьте лимон на кусочки. \n
            2. Обжарьте куриные бедра на оливковом масле до золотистой корочки на среднем огне. \n
            3. Уберите куриные бедра на тарелку и добавьте в сковороду нарезанный лук и перцы, жарьте на среднем огне, помешивая иногда, в течение 5-7 минут. \n
            4. Добавьте чеснок и рис в сковороду и жарьте, помешивая, в течение 2-3 минут, пока рис не станет слегка прозрачным. \n
            5. Добавьте 2 стакана воды в сковороду, положите куриные бедра обратно и доведите до кипения. \n
            6. Посолите по вкусу, уменьшите огонь до минимума, накройте крышкой и готовьте на медленном огне до тех пор, пока рис не будет мягким и жидкость не впитается, примерно 20-25 минут. \n
            7. Подайте блюдо на тарелки, украсьте лимоном и подавайте горячим. \n
        </item>
    </string-array>
</resources>